<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.program.advanced.launcher" name="Advanced Launcher" version="2.6.1" provider-name="Angelscry">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
        <import addon="script.module.simplejson" version="2.0.9"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
        <provides>executable</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <disclaimer>For Kodi Helix/Gotham/Frodo/Eden/Dharma</disclaimer>
        <summary lang="de">Beliebige Anwendungen aus Kodi starten.</summary>
        <summary lang="en">Start any applications from Kodi.</summary>
        <summary lang="fr">Lancer n'importer quelle application depuis Kodi.</summary>
        <summary lang="fi">Käynnistää sovelluksia Kodi:stä</summary>
        <description lang="de">Advanced Launcher erlaubt das Starten beliebiger Linux, Windows und OS X Anwendungen (mit oder ohne Kommandozeile) direkt aus der Kodi Oberfläche. Advanced Launcher erlaubt weiterhin das Editieren, Herunterladen und Verwalten der Metadaten (Informationen und Bilder) für diese Anwendungen aus dem Internet.</description>
        <description lang="en">Advanced Launcher allows you to start any Linux, Windows and OS X applications (with command line support or not) directly from the Kodi GUI. Advanced Launcher also give you the possibility to edit, download (from Internet resources) and manage all the meta-data (informations and images) related to these applications.</description>
	<description lang="ru">Advanced Launcher позволяет запускать любые приложения Linux, Windows и OS X (с поддержкой командной строки или нет) непосредственно из Коди GUI. Advanced Launcher также даст вам возможность редактировать, загружать (из интернет-ресурсов) и управлять всеми мета-данными (информация и изображения), связанными с этими приложениями.</description>
        <description lang="fr">Advanced Launcher permet de lancer toutes les applications Linux, Windows and OS X (avec support des lignes de commandes ou non) directement depuis l'interface de Kodi. Advanced Launcher offre également la possibilité de modifier, télécharger (depuis les ressoures web) et de gérer toues les meta-donées (informations et images) relatives à ces applications.</description>
        <description lang="fi">Advanced Launcherilla voit käynnistää Kodi:n käyttöliittymästä mitä tahansa sovelluksia. Käynnistettävistä sovelluksista voi hakea tietoja ja kuvia Internet-tietokannoista.</description>
    </extension>
</addon>
