<addon id="superrepo.kodi.helix.repositories" name="SuperRepo  Repositories [Helix][v7]" version="0.7.04" provider-name="Bart Otten">
                <requires>
                <import addon="xbmc.addon" version="12.0.0"/>
                </requires>
                <extension point="xbmc.addon.repository" name="SuperRepo  Repositories [Helix][v7]">
                <info compressed="false">
                http://xml.superrepo.org/v7/.xml/helix/repositories/superrepo/addons.xml
                </info>
                <checksum>
                http://md5.superrepo.org/v7/.md5/helix/repositories/superrepo/addons.xml.md5
                </checksum>
                <datadir zip="true">http://redirect.superrepo.org/v7/addons/</datadir>
                <hashes>true</hashes>
                </extension>
                <extension point="xbmc.addon.metadata">
                <summary>
                Install add-ons from the SuperRepo  Repositories Repository
                </summary>
                <summary lang="nl">
                Installeer add-ons uit de SuperRepo  Repositories Repository
                </summary>
                <summary lang="cz">Inštalácia add-ons zo SuperRepo  Repositories Repozitár</summary>
                <summary lang="de">
                Installation von Addons aus dem SuperRepo  Repositories Repository
                </summary>
                <summary lang="pt">Instale add-ons do SuperRepo  Repositories Repositório</summary>
                <summary lang="br">Instale add-ons do SuperRepo  Repositories Repositório</summary>
                <description>
                Download and install add-ons for Kodi in the category "SuperRepo" using SuperRepo.[CR][CR]By using SuperRepo repositories you will be able to take advantage of our serverside dependency checking, extensive file mirror service and many more.[CR]Visit our website at https://superrepo.org/ to browse the add-ons, create personal addon bundles and install whole bundles at once![CR][CR]
                </description>
                <description lang="nl">
                Download and installeer add-ons voor Kodi in de categorie "SuperRepo" via SuperRepo.[CR]Door SuperRepo te installeren kunt u profiteren van onze controle van add-ons en ons uitgebreide server netwerk. Bezoek onze website op https://superrepo.org om door de add-ons te bladeren, persoonlijke add-on bundels te maken en complete bundels in 1 keer te installeren![CR][CR]
                </description>
                <description lang="cz">
                Preber a inštaluj add-ons do kategórie "SuperRepo" z SuperRepo.org add-on repozitár.[CR][CR]Ak si našiel add-on ktorý je poškodený alebo nefunkčný, alebo chceš pridať nový add-on, potom prosím pozri na https://superrepo.org/[CR][CR]Repozitár je udržiavaný komunitou Kodi a za pomoci SuperRepo Wiki, a tento preberá add-ons z rôznych zdrojov. Vzhľadom na to, SuperRepo nenesie žiadnu zodpovednosť za služby poskytované týmito add-ons.[CR][CR]Rozšírený repozitár vyvinul Bart Otten[CR][CR]
                </description>
                <description lang="de">
                Lade und installiere Addons der Kategorie "SuperRepo" aus dem SuperRepo.org Addon Repository.[CR][CR]Möchtest du ein fehlerhaftes Addon melden oder ein neues Addon vorschlagen, kannst du dies über unsere Webseite http://superrepo.org tun.[CR][CR]Das Repository wird mit Hilfe des SuperRepo Wiki durch die Kodi Community gepflegt und durch unseren Generator aus mehreren Quellen zusammengestellt. Daher übernimmt SuperRepo keinerlei Verantwortung für diesen Service.[CR][CR]Der"eXtended Reposity Generator" wird durch Bart Otten entwickelt.[CR][CR]
                </description>
                <description lang="pt">
                Baixe e instale o add-ons na categoria "SuperRepo" do Repositório SuperRepo.org. [CR] [CR] Se você encontrar um add-on quebrado ou não funcionando, ou você gostaria de incluir um outro, por favor visite https://superrepo.org/ [CR] [CR]O repositório é mantida pela comunidade do Kodi usando o Wiki do SuperRepo e o nosso gerador de busca de add-ons múltiplas fontes. Portanto SuperRepo não aceita qualquer responsabilidade por esse serviço.[CR][CR]O Gerador Reposity eXtended é desenvolvido por Bart Otten[CR][CR]
                </description>
                <description lang="br">
                Baixe e instale o add-ons na categoria "SuperRepo" do Repositório SuperRepo.org. [CR] [CR] Se você encontrar um add-on quebrado ou não funcionando, ou você gostaria de incluir um outro, por favor visite https://superrepo.org/ [CR][CR]O repositório é mantida pela comunidade do Kodi usando o Wiki do SuperRepo e o nosso gerador de busca de add-ons múltiplas fontes. Portanto SuperRepo não aceita qualquer responsabilidade por esse serviço.[CR][CR]O Gerador Reposity eXtended é desenvolvido por Bart Otten[CR][CR]
                </description>
                <disclaimer>
                The SuperRepo generator fetches addons from multiple sources. Therefore SuperRepo accepts no responsibility for included addons.[CR]
                </disclaimer>
                <disclaimer lang="nl">
                De SuperRepo generator verzamelt addons van verschillende bronnen. Daarom accepteert SuperRepo geen enkele verantwoordelijkheid voor de ingevoegde addons.[CR]
                </disclaimer>
                <disclaimer lang="cz">
                Repozitár je udržiavaný komunitou Kodi a za pomoci SuperRepo Wiki, a tento preberá addons z rôznych zdrojov. Vzhľadom na to, SuperRepo nenesie žiadnu zodpovednosť za služby poskytované týmito addons.[CR]
                </disclaimer>
                <disclaimer lang="de">
                Das Repository wird durch die Kodi Community gepflegt und durch unseren Generator aus mehreren Quellen zusammengestellt. Daher übernimmt SuperRepo keinerlei Verantwortung für die enthaltenen Addons.[CR]
                </disclaimer>
                <disclaimer lang="pt">
                O repositório é mantido pela comunidade comunidade do Kodi e o nosso gerador de busca de addons de múltiplas fontes. Portanto SuperRepo aceita não se responsabiliza por addons incluídos.[CR]
                </disclaimer>
                <disclaimer lang="br">
                O repositório é mantido pela comunidade comunidade do Kodi e o nosso gerador de busca de addons de múltiplas fontes. Portanto SuperRepo aceita não se responsabiliza por addons incluídos.[CR]
                </disclaimer>
                <platform>all</platform>
                <website>https://superrepo.org/</website>
                </extension>
                </addon>